屌你老母地鐵幾時先換刀片門

仆你個街個個站都關三次門

車長開咪 仲要懶有禮貌
請勿阻礙車門關上
直接爆埋去
B2車門黃衫小姐你咪撚再玩野你阻撚住幾萬人既時間

換完樓主要小心！

唔洗用劍ge, 用狗屎喇
夠做

拆左個物件感應就得，一關門就即開車。

有次人都未晒就夾鳩我